【dse白老鼠】無certificatiin慘過食屎

本身第一屆dse，再retake，無full certification，2014先出黎做野。
一直都係d濕鳩工。倉，超市同速遞公司。
轉展之下讀返個hd，可惜就算中英數都有C，其他科拉到底曬，gpa唔夠分畢唔到業
最近去過好多大公司見工，雖然有d唔介意學歷， 而係太多人去爭，面試打贏前面7，但都可以輸係後面2個到 ，自己又唔想做返倉同陸路運輸
就算有某公司出13-14K請我管理車隊，但對數會成日出錯，又頂唔到司機既脾氣，唔想做幾個月就走
當以為英文能力正常返點知就要面對蝗語問題同00後既競爭，睇住身邊個個都讀毅進做黑警，點努力都上唔到位，無certification 就真係無，只係想入到間大公司就夠唔怕由底做起
有無白老鼠有共嗚

I大都畢唔到業？

非i大

讀書又讀唔掂, HD都得個C, 自己比左幾多時間讀書咪有幾多回報囉

做啲唔使識字嘅咪得

讀啦
唔讀就玩完啦

世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

係full certificate 唔係certification

我唔覺得關dse白老鼠咩事，係你個人問題...